《你們的幸福》形容港豬心態得好好

你失去耐性失落 飲飽吃醉是容易極的快樂
牽手看偶像連續劇哭哭笑笑
輕輕鬆鬆 將恩怨情慾變娛樂
愛思索便會福薄 砂吹進眼內從來未覺便不必發覺

Kay
成隻碟都好正
臨崖勒馬

agger 好鍾意kay啲歌唔係一味淨係情情塔塔

人妻的偽術都有異曲同工之妙